<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Välkommen till App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Utforska funktionerna i AppToolkit-biblioteket. Upptäck appar som har skapats för att visa bibliotekets styrka och förbättra din Android-utveckling och användarupplevelse.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Upptäck appar</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit presenterar ett urval av appar, var och en utformad för att lyfta fram olika aspekter av AppToolkit-biblioteket och förbättra din Android-upplevelse. Se vad som är möjligt med AppToolkit-biblioteket.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Se AppToolkit-biblioteket i praktiken</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Den här appen visar hur AppToolkit-biblioteket skapar mångsidiga, användarcentrerade appar. Utforska exempelapparna för att se olika funktioner och implementeringar av biblioteket.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Alla appar</string>
    <string name="favorite_apps">Favoriter</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Inga appar tillagda i favoriter</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Det gick inte att ladda applistorna</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Det gick inte att ladda appar</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Det gick inte att uppdatera favoriten</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Det gick inte att ladda navigeringen</string>
    <string name="open_random_app">Öppna slumpmässig app</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Dela app</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Visa på Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Om den här appen</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Skärmbilder</string>
    <string name="app_details_open_app">Öppna app</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Vad är App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit är en app som är utformad för att presentera och demonstrera appar som byggts med AppToolkit-biblioteket. Det är din guide till att utforska detta ekosystem och se AppToolkit-biblioteket i praktiken.</string>
    <string name="question_2">Hur kommer jag åt de olika apparna som visas i App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit listar olika appar. När du trycker på en app får du vanligtvis mer information och en länk för att installera eller öppna den från Google Play Store, så att du kan prova den direkt.</string>
    <string name="question_3">Är apparna som visas i App Toolkit gratis?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Många appar som presenteras i App Toolkit erbjuder ett grundläggande funktionsutbud gratis. Vissa kan ha avancerade funktioner tillgängliga via en premiumversion eller köp i appen. Information om varje app finns på dess sida i Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">Hur kan jag ta reda på mer om en specifik listad app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">För fullständig information om en app, dess funktioner och användarrecensioner, tryck på appen i App Toolkit för att besöka dess sida på Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Var kan jag hitta hjälp eller support för en av de listade apparna?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Varje app har sina egna supportkanaler, vanligtvis beskrivna på dess Google Play Store-sida eller i appen. App Toolkit är till för att upptäcka dessa appar; för app-specifika problem, använd appens supportalternativ.</string>
    <string name="question_6">Hur ofta uppdateras listan över appar i App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit uppdateras regelbundet så att du alltid ser de senaste apparna som använder AppToolkit-biblioteket. Nya appar eller större uppdateringar kan visas här.</string>
    <string name="question_7">Varför behöver App Toolkit behörigheter som internetåtkomst?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">För att visa den senaste applistan använder App Toolkit internetåtkomst för att hämta information från Google Play Store och visa den korrekt. Det krävs vanligtvis inga andra invasiva behörigheter.</string>
    <string name="question_8">Hur kan jag lämna feedback om App Toolkit eller apparna?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Vi uppskattar din feedback om App Toolkit och de listade apparna. Du hittar vanligtvis alternativet "Feedback" eller "Kontakt" i inställningarna för App Toolkit eller på utvecklarsidan i Google Play Store. Feedback om AppToolkit-biblioteket är också välkommen via lämpliga kanaler.</string>
    <string name="question_9">Är mina data säkra när jag använder App Toolkit för att hitta andra appar?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit hämtar främst offentligt tillgänglig information om listade appar. När du väljer att installera eller använda en av dessa appar gäller appens egen integritetspolicy; se till att läsa den. App Toolkits datahantering beskrivs i dess integritetspolicy.</string>
</resources>
