<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Bienvenido a App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Explora las capacidades de la biblioteca AppToolkit. Descubre aplicaciones creadas para demostrar el potencial de la biblioteca y mejorar tu desarrollo Android y la experiencia de usuario.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Descubre aplicaciones</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit presenta una selección de aplicaciones, cada una diseñada para resaltar distintos aspectos de la biblioteca AppToolkit y mejorar tu experiencia en Android. Descubre lo que es posible con la biblioteca AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Ve la biblioteca AppToolkit en acción</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Esta app muestra cómo la biblioteca AppToolkit crea aplicaciones versátiles y centradas en el usuario. Explora las apps de muestra para ver distintas funciones e implementaciones de la biblioteca.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Todas las apps</string>
    <string name="favorite_apps">Favoritos</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">No hay apps añadidas a favoritos</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">No se pudieron cargar las listas de apps</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">No se pudieron cargar las apps</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">No se pudo actualizar el favorito</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">No se pudo cargar la navegación</string>
    <string name="open_random_app">Abrir app aleatoria</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Compartir app</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Ver en Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Acerca de esta app</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Capturas de pantalla</string>
    <string name="app_details_open_app">Abrir app</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">¿Qué es App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit es una aplicación diseñada para presentar y demostrar apps creadas con la biblioteca AppToolkit. Es tu guía para explorar este ecosistema y ver la biblioteca AppToolkit en acción.</string>
    <string name="question_2">¿Cómo accedo a las diferentes apps que se muestran en App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit enumera varias aplicaciones. Al tocar una app, normalmente verás más información y un enlace para instalarla o abrirla desde Google Play Store, para que puedas probarla.</string>
    <string name="question_3">¿Las apps que aparecen en App Toolkit son gratuitas?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Muchas apps destacadas en App Toolkit ofrecen un conjunto básico de funciones gratis. Algunas pueden tener funcionalidades avanzadas mediante una versión premium o compras dentro de la app. Los detalles de cada app se encuentran en su página correspondiente de Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">¿Cómo puedo saber más sobre una app específica?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Para ver detalles completos de una app, sus funciones y opiniones de usuarios, toca la app en App Toolkit para visitar su página en Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">¿Dónde puedo encontrar ayuda o soporte para una de las apps listadas?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Cada app tiene sus propios canales de soporte, generalmente indicados en su página de Google Play Store o dentro de la app. App Toolkit sirve para descubrir estas apps; para problemas específicos, usa las opciones de soporte de esa app.</string>
    <string name="question_6">¿Con qué frecuencia se actualiza la lista de apps en App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit se actualiza regularmente para que siempre veas las últimas apps que usan la biblioteca AppToolkit. Las nuevas apps o actualizaciones importantes pueden aparecer aquí.</string>
    <string name="question_7">¿Por qué App Toolkit necesita permisos como acceso a Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Para mostrar la lista más reciente de apps, App Toolkit usa acceso a Internet para obtener información de Google Play Store y mostrarla correctamente. Por lo general no requiere otros permisos invasivos.</string>
    <string name="question_8">¿Cómo puedo enviar comentarios sobre App Toolkit o las apps?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Se agradecen tus comentarios sobre App Toolkit y las apps listadas. Normalmente puedes encontrar una opción de "Comentarios" o "Contacto" en la configuración de App Toolkit o en la página del desarrollador en Google Play Store. Los comentarios sobre la biblioteca AppToolkit también son bienvenidos a través de los canales adecuados.</string>
    <string name="question_9">¿Mis datos están seguros al usar App Toolkit para encontrar otras apps?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit obtiene principalmente información pública sobre las apps listadas. Cuando eliges instalar o usar una de estas apps, se aplica la política de privacidad de esa app, así que revísala. El tratamiento de datos de App Toolkit se describe en su propia política de privacidad.</string>
    <string name="components_title">Componentes</string>
    <string name="components_section_buttons">Botones</string>
    <string name="components_section_fabs">Botones de acción flotante</string>
    <string name="components_section_inputs">Menús y entradas</string>
    <string name="components_section_preferences">Preferencias</string>
    <string name="components_section_filters">Filtros de lista superior</string>
    <string name="components_button_primary">Botón principal</string>
    <string name="components_button_tonal">Botón tonal</string>
    <string name="components_button_outlined">Botón con contorno</string>
    <string name="components_button_text">Botón de texto</string>
    <string name="components_icon_content_description">Icono de demostración</string>
    <string name="components_fab_extended">Crear</string>
    <string name="components_menu_label">Mostrar menú</string>
    <string name="components_menu_option_primary">Acción principal</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">Acción secundaria</string>
    <string name="components_option_alpha">Alpha</string>
    <string name="components_option_beta">Beta</string>
    <string name="components_option_gamma">Gamma</string>
    <string name="components_filter_popular">Popular</string>
    <string name="components_filter_recent">Reciente</string>
    <string name="components_preference_title">Elemento de preferencia</string>
    <string name="components_preference_summary">Texto secundario que describe la preferencia.</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">Preferencia secundaria</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">Este elemento muestra el diseño base de la preferencia.</string>
    <string name="components_switch_title">Preferencia de interruptor</string>
    <string name="components_switch_summary">Proporciona un resumen y un interruptor.</string>
    <string name="components_switch_divider_title">Interruptor con separador</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">Incluye un cheurón y un separador.</string>
    <string name="components_switch_card_title">Tarjeta de interruptor</string>
    <string name="components_checkbox_title">Preferencia de casilla</string>
    <string name="components_checkbox_summary">Muestra una casilla con un resumen opcional.</string>
</resources>
