<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Bem-vindo ao App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Explore as capacidades da biblioteca AppToolkit. Descubra aplicativos criados para demonstrar o poder da biblioteca e aprimorar seu desenvolvimento Android e a experiência do usuário.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Descubra aplicativos</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">O App Toolkit apresenta uma seleção de aplicativos, cada um projetado para destacar diferentes aspectos da biblioteca AppToolkit e melhorar sua experiência no Android. Veja o que é possível com a biblioteca AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Veja a biblioteca AppToolkit em ação</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Este app mostra como a biblioteca AppToolkit cria aplicativos versáteis e centrados no usuário. Explore os apps de exemplo para ver diferentes recursos e implementações da biblioteca.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Todos os apps</string>
    <string name="favorite_apps">Favoritos</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Nenhum app adicionado aos favoritos</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Falha ao carregar as listas de apps</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Falha ao carregar os apps</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Falha ao atualizar o favorito</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Falha ao carregar a navegação</string>
    <string name="open_random_app">Abrir app aleatório</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Compartilhar app</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Ver no Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Sobre este app</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Capturas de tela</string>
    <string name="app_details_open_app">Abrir app</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">O que é o App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">O App Toolkit é um aplicativo criado para apresentar e demonstrar apps desenvolvidos com a biblioteca AppToolkit. É seu guia para explorar esse ecossistema e ver a biblioteca AppToolkit em ação.</string>
    <string name="question_2">Como acesso os diferentes apps exibidos no App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">O App Toolkit lista vários aplicativos. Ao tocar em um app, você geralmente vê mais informações e um link para instalá-lo ou abri-lo no Google Play Store, permitindo experimentar na prática.</string>
    <string name="question_3">Os apps apresentados no App Toolkit são gratuitos?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Muitos apps apresentados no App Toolkit oferecem um conjunto básico de recursos gratuitos. Alguns podem ter funcionalidades avançadas por meio de uma versão premium ou compras no app. Os detalhes de cada app podem ser encontrados em sua página correspondente no Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">Como posso saber mais sobre um app específico listado?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Para detalhes completos sobre um app, seus recursos e avaliações, toque no app no App Toolkit para visitar sua página no Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Onde posso encontrar ajuda ou suporte para um dos apps listados?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Cada app possui seus próprios canais de suporte, geralmente detalhados na página do Google Play Store ou dentro do próprio app. O App Toolkit serve para descobrir esses apps; para problemas específicos, use as opções de suporte daquele app.</string>
    <string name="question_6">Com que frequência a lista de apps é atualizada no App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">O App Toolkit é atualizado regularmente para que você sempre veja os apps mais recentes que usam a biblioteca AppToolkit. Novos apps ou atualizações importantes podem aparecer aqui.</string>
    <string name="question_7">Por que o App Toolkit precisa de permissões como acesso à Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Para mostrar a lista mais recente de apps, o App Toolkit usa o acesso à Internet para obter informações do Google Play Store e exibi-las corretamente. Em geral, não requer outras permissões invasivas.</string>
    <string name="question_8">Como posso enviar feedback sobre o App Toolkit ou os apps?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Seu feedback sobre o App Toolkit e os apps listados é bem-vindo. Normalmente é possível encontrar uma opção "Feedback" ou "Contato" nas configurações do App Toolkit ou na página do desenvolvedor no Google Play Store. Feedback sobre a biblioteca AppToolkit também é bem-vindo pelos canais apropriados.</string>
    <string name="question_9">Meus dados estão seguros ao usar o App Toolkit para encontrar outros apps?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">O App Toolkit busca principalmente informações públicas sobre os apps listados. Quando você escolhe instalar ou usar um desses apps, aplica-se a política de privacidade do próprio app; revise-a. O tratamento de dados do App Toolkit é descrito na sua própria política de privacidade.</string>
    <string name="components_title">Componentes</string>
    <string name="components_section_buttons">Botões</string>
    <string name="components_section_fabs">Botões de ação flutuante</string>
    <string name="components_section_inputs">Menus e entradas</string>
    <string name="components_section_preferences">Preferências</string>
    <string name="components_section_filters">Filtros da lista superior</string>
    <string name="components_button_primary">Botão principal</string>
    <string name="components_button_tonal">Botão tonal</string>
    <string name="components_button_outlined">Botão contornado</string>
    <string name="components_button_text">Botão de texto</string>
    <string name="components_icon_content_description">Ícone de demonstração</string>
    <string name="components_fab_extended">Criar</string>
    <string name="components_menu_label">Mostrar menu</string>
    <string name="components_menu_option_primary">Ação principal</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">Ação secundária</string>
    <string name="components_option_alpha">Alpha</string>
    <string name="components_option_beta">Beta</string>
    <string name="components_option_gamma">Gamma</string>
    <string name="components_filter_popular">Popular</string>
    <string name="components_filter_recent">Recente</string>
    <string name="components_preference_title">Item de preferência</string>
    <string name="components_preference_summary">Texto secundário descrevendo a preferência.</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">Preferência secundária</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">Este item mostra o layout básico da preferência.</string>
    <string name="components_switch_title">Preferência de alternância</string>
    <string name="components_switch_summary">Fornece um resumo e um alternador.</string>
    <string name="components_switch_divider_title">Alternador com divisor</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">Inclui um chevron e um divisor.</string>
    <string name="components_switch_card_title">Cartão de alternância</string>
    <string name="components_checkbox_title">Preferência de caixa de seleção</string>
    <string name="components_checkbox_summary">Mostra uma caixa de seleção com resumo opcional.</string>
</resources>
