<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Üdvözöljük az App Toolkitben</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Fedezze fel az AppToolkit könyvtár képességeit. Ismerjen meg olyan alkalmazásokat, amelyek a könyvtár erejét mutatják be, és javítják az Android-fejlesztést és a felhasználói élményt.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Fedezze fel az alkalmazásokat</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">Az App Toolkit alkalmazásválogatást mutat be, amelyek mind az AppToolkit könyvtár különböző aspektusait emelik ki és javítják az Android-élményt. Nézze meg, mi lehetséges az AppToolkit könyvtárral.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Az AppToolkit könyvtár működés közben</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Ez az app megmutatja, hogyan hoz létre az AppToolkit könyvtár sokoldalú, felhasználóközpontú alkalmazásokat. Nézze meg a mintalkalmazásokat, hogy különböző funkciókat és megvalósításokat lásson.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Összes app</string>
    <string name="favorite_apps">Kedvencek</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Nincsenek kedvencekhez hozzáadott appok</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Nem sikerült betölteni az alkalmazáslistákat</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Nem sikerült betölteni az appokat</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Nem sikerült frissíteni a kedvencet</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Nem sikerült betölteni a navigációt</string>
    <string name="open_random_app">Véletlenszerű app megnyitása</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">App megosztása</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Megtekintés a Google Playen</string>
    <string name="app_details_about_title">Az app névjegye</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Képernyőképek</string>
    <string name="app_details_open_app">App megnyitása</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Mi az App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Az App Toolkit egy alkalmazás, amely az AppToolkit könyvtárral készült appokat mutatja be és szemlélteti. Útmutató az ökoszisztéma felfedezéséhez és az AppToolkit könyvtár működésének megtekintéséhez.</string>
    <string name="question_2">Hogyan érem el az App Toolkitben megjelenített különböző appokat?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Az App Toolkit különféle alkalmazásokat listáz. Egy appra koppintva általában több információt és egy linket kap a Google Play Store-ban való telepítéshez vagy megnyitáshoz, így közvetlenül kipróbálhatja.</string>
    <string name="question_3">Az App Toolkitben bemutatott appok ingyenesek?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Sok, az App Toolkitben bemutatott app alap funkciókat ingyen kínál. Néhány fejlettebb funkciót prémium verzióval vagy alkalmazáson belüli vásárlással tesz elérhetővé. Az egyes appok részletei a Google Play Store megfelelő oldalán találhatók.</string>
    <string name="question_4">Hogyan tudhatok meg többet egy konkrét listázott appról?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Egy app részletes leírásáért, funkcióiért és felhasználói értékeléseiért koppintson az appról az App Toolkitben, hogy megnyissa a Google Play Store oldalát.</string>
    <string name="question_5">Hol találok segítséget vagy támogatást egy listázott apphoz?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Minden appnak saját támogatási csatornái vannak, amelyek általában a Google Play Store oldalán vagy az appon belül szerepelnek. Az App Toolkit az appok felfedezésére szolgál; app-specifikus problémáknál használja az adott app támogatási lehetőségeit.</string>
    <string name="question_6">Milyen gyakran frissül az appok listája az App Toolkitben?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Az App Toolkitet rendszeresen frissítjük, hogy mindig a legújabb, AppToolkit könyvtárat használó appokat lássa. Új appok vagy jelentős frissítések jelenhetnek meg itt.</string>
    <string name="question_7">Miért van szüksége az App Toolkitnek internet-hozzáféréshez hasonló engedélyekre?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">A legfrissebb applista megjelenítéséhez az App Toolkit internet-hozzáférést használ a Google Play Store információinak lekéréséhez és pontos megjelenítéséhez. Általában nincs szükség más, invazív engedélyekre.</string>
    <string name="question_8">Hogyan küldhetek visszajelzést az App Toolkitről vagy az appokról?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Értékeljük az App Toolkittel és a listázott appokkal kapcsolatos visszajelzését. Általában talál „Feedback” vagy „Kapcsolat” opciót az App Toolkit beállításaiban vagy a Google Play Store fejlesztői oldalán. Az AppToolkit könyvtárról szóló visszajelzések is szívesen fogadottak a megfelelő csatornákon.</string>
    <string name="question_9">Biztonságban vannak az adataim, ha az App Toolkitet használom más appok megtalálásához?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Az App Toolkit főként nyilvánosan elérhető információkat kér le a listázott appokról. Amikor úgy dönt, hogy telepít vagy használ egyet, annak saját adatvédelmi irányelvei érvényesek; érdemes átnézni. Az App Toolkit adatkezelése a saját adatvédelmi irányelveiben van leírva.</string>
</resources>
