<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">App Toolkit এ স্বাগতম</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">AppToolkit লাইব্রেরির সক্ষমতা অন্বেষণ করুন। লাইব্রেরির ক্ষমতা দেখাতে এবং আপনার Android ডেভেলপমেন্ট ও ব্যবহারকারী অভিজ্ঞতা উন্নত করতে তৈরি অ্যাপগুলো আবিষ্কার করুন।</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">অ্যাপগুলো আবিষ্কার করুন</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit বিভিন্ন অ্যাপের একটি সংগ্রহ উপস্থাপন করে, যার প্রতিটি AppToolkit লাইব্রেরির ভিন্ন ভিন্ন দিক তুলে ধরে এবং আপনার Android অভিজ্ঞতা উন্নত করে। AppToolkit লাইব্রেরি দিয়ে কী সম্ভব তা দেখুন।</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">AppToolkit লাইব্রেরি কাজ করতে দেখুন</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">এই অ্যাপটি দেখায় AppToolkit লাইব্রেরি কীভাবে বহুমুখী, ব্যবহারকারীকেন্দ্রিক অ্যাপ তৈরি করে। লাইব্রেরির ভিন্ন ভিন্ন বৈশিষ্ট্য ও বাস্তবায়ন দেখতে নমুনা অ্যাপগুলো দেখুন।</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">সব অ্যাপ</string>
    <string name="favorite_apps">প্রিয়</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">প্রিয়তে কোনো অ্যাপ যোগ করা নেই</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">অ্যাপের তালিকা লোড করা যায়নি</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">অ্যাপ লোড করা যায়নি</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">প্রিয় আপডেট করা যায়নি</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">নেভিগেশন লোড করা যায়নি</string>
    <string name="open_random_app">এলোমেলো অ্যাপ খুলুন</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">অ্যাপ শেয়ার করুন</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Google Play এ দেখুন</string>
    <string name="app_details_about_title">এই অ্যাপ সম্পর্কে</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">স্ক্রিনশট</string>
    <string name="app_details_open_app">অ্যাপ খুলুন</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">App Toolkit কী?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit হলো একটি অ্যাপ, যা AppToolkit লাইব্রেরি দিয়ে তৈরি অ্যাপগুলো প্রদর্শন ও দেখানোর জন্য তৈরি। এটি এই ইকোসিস্টেম অন্বেষণ এবং AppToolkit লাইব্রেরি কাজ করতে দেখার জন্য আপনার গাইড।</string>
    <string name="question_2">App Toolkit এ দেখানো বিভিন্ন অ্যাপে আমি কীভাবে পৌঁছাব?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit বিভিন্ন অ্যাপের তালিকা দেখায়। কোনো অ্যাপে ট্যাপ করলে সাধারণত আরও তথ্য এবং Google Play Store থেকে ইনস্টল বা খুলতে একটি লিংক পাওয়া যায়, যাতে আপনি সরাসরি ব্যবহার করে দেখতে পারেন।</string>
    <string name="question_3">App Toolkit এ প্রদর্শিত অ্যাপগুলো কি বিনামূল্যের?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">App Toolkit এ প্রদর্শিত অনেক অ্যাপ বেসিক ফিচার বিনামূল্যে দেয়। কিছু অ্যাপে প্রিমিয়াম ভার্সন বা ইন-অ্যাপ ক্রয়ের মাধ্যমে উন্নত ফিচার থাকতে পারে। প্রতিটি অ্যাপের বিস্তারিত Google Play Store এর সংশ্লিষ্ট পাতায় পাওয়া যায়।</string>
    <string name="question_4">তালিকাভুক্ত কোনো নির্দিষ্ট অ্যাপ সম্পর্কে আরও কীভাবে জানব?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">কোনো অ্যাপের সম্পূর্ণ বিবরণ, তার ফিচার এবং ব্যবহারকারীর রিভিউ জানতে App Toolkit এ অ্যাপটিতে ট্যাপ করে Google Play Store পাতায় যান।</string>
    <string name="question_5">তালিকাভুক্ত অ্যাপগুলোর কোনো একটির সাহায্য বা সাপোর্ট কোথায় পাব?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">প্রতিটি অ্যাপের নিজস্ব সাপোর্ট চ্যানেল থাকে, যা সাধারণত Google Play Store পাতায় বা অ্যাপের ভেতরে উল্লেখ থাকে। App Toolkit এই অ্যাপগুলো খুঁজে দেখার জন্য; নির্দিষ্ট অ্যাপের সমস্যার জন্য ওই অ্যাপের সাপোর্ট অপশন ব্যবহার করুন।</string>
    <string name="question_6">App Toolkit এ অ্যাপের তালিকা কত ঘন ঘন আপডেট হয়?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit নিয়মিত আপডেট করা হয় যাতে আপনি AppToolkit লাইব্রেরি ব্যবহার করা সর্বশেষ অ্যাপগুলো দেখতে পারেন। নতুন অ্যাপ বা বড় আপডেট এখানে দেখা যেতে পারে।</string>
    <string name="question_7">App Toolkit কে ইন্টারনেট অ্যাক্সেসের মতো অনুমতি কেন দরকার?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">সবচেয়ে নতুন অ্যাপের তালিকা দেখাতে App Toolkit Google Play Store থেকে তথ্য আনতে ইন্টারনেট অ্যাক্সেস ব্যবহার করে এবং সঠিকভাবে দেখায়। সাধারণত অন্য আক্রমণাত্মক অনুমতির প্রয়োজন হয় না।</string>
    <string name="question_8">App Toolkit বা অ্যাপগুলো সম্পর্কে আমি কীভাবে মতামত দিতে পারি?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">App Toolkit এবং তালিকাভুক্ত অ্যাপগুলোর সম্পর্কে আপনার মতামত আমরা মূল্যায়ন করি। সাধারণত App Toolkit এর সেটিংসে বা Google Play Store এর ডেভেলপার পেজে "Feedback" বা "Contact" অপশন পাওয়া যায়। AppToolkit লাইব্রেরি সম্পর্কেও উপযুক্ত চ্যানেলে মতামত স্বাগত।</string>
    <string name="question_9">App Toolkit ব্যবহার করে অন্য অ্যাপ খুঁজলে কি আমার ডেটা নিরাপদ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit প্রধানত তালিকাভুক্ত অ্যাপগুলোর পাবলিক তথ্য সংগ্রহ করে। আপনি যখন এসব অ্যাপের কোনোটি ইনস্টল বা ব্যবহার করতে চান, তখন সেই অ্যাপের নিজস্ব প্রাইভেসি পলিসি প্রযোজ্য হয়; দয়া করে তা দেখুন। App Toolkit এর ডেটা ব্যবস্থাপনা তার নিজস্ব প্রাইভেসি পলিসিতে বর্ণনা করা আছে।</string>
</resources>
