<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Chào mừng đến với App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Khám phá khả năng của thư viện AppToolkit. Hãy tìm các ứng dụng được tạo để thể hiện sức mạnh của thư viện và nâng cao quá trình phát triển Android cũng như trải nghiệm người dùng của bạn.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Khám phá các ứng dụng</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit giới thiệu một tuyển chọn ứng dụng, mỗi ứng dụng được thiết kế để làm nổi bật các khía cạnh khác nhau của thư viện AppToolkit và cải thiện trải nghiệm Android của bạn. Hãy xem những điều có thể làm với thư viện AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Xem thư viện AppToolkit hoạt động</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Ứng dụng này cho thấy thư viện AppToolkit xây dựng các ứng dụng linh hoạt, lấy người dùng làm trung tâm như thế nào. Khám phá các ứng dụng mẫu để xem các tính năng và cách triển khai khác nhau của thư viện.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Tất cả ứng dụng</string>
    <string name="favorite_apps">Yêu thích</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Chưa có ứng dụng nào trong mục yêu thích</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Không thể tải danh sách ứng dụng</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Không thể tải ứng dụng</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Không thể cập nhật mục yêu thích</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Không thể tải điều hướng</string>
    <string name="open_random_app">Mở ứng dụng ngẫu nhiên</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Chia sẻ ứng dụng</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Xem trên Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Giới thiệu về ứng dụng này</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Ảnh chụp màn hình</string>
    <string name="app_details_open_app">Mở ứng dụng</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">App Toolkit là gì?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit là một ứng dụng được thiết kế để giới thiệu và minh họa các ứng dụng được xây dựng bằng thư viện AppToolkit. Đây là hướng dẫn của bạn để khám phá hệ sinh thái này và xem thư viện AppToolkit hoạt động.</string>
    <string name="question_2">Làm thế nào để truy cập các ứng dụng khác nhau được hiển thị trong App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit liệt kê nhiều ứng dụng. Khi chạm vào một ứng dụng, bạn thường sẽ thấy thêm thông tin và liên kết để cài đặt hoặc mở từ Google Play Store, để bạn có thể trải nghiệm trực tiếp.</string>
    <string name="question_3">Các ứng dụng được giới thiệu trong App Toolkit có miễn phí không?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Nhiều ứng dụng được giới thiệu trong App Toolkit cung cấp bộ tính năng cơ bản miễn phí. Một số có thể có tính năng nâng cao thông qua phiên bản cao cấp hoặc mua hàng trong ứng dụng. Chi tiết từng ứng dụng có trên trang Google Play Store của ứng dụng đó.</string>
    <string name="question_4">Làm sao để tìm hiểu thêm về một ứng dụng cụ thể trong danh sách?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Để xem đầy đủ thông tin về một ứng dụng, các tính năng và đánh giá của người dùng, hãy chạm vào ứng dụng trong App Toolkit để mở trang của nó trên Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Tôi có thể tìm trợ giúp hoặc hỗ trợ cho một trong các ứng dụng trong danh sách ở đâu?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Mỗi ứng dụng có kênh hỗ trợ riêng, thường được nêu trên trang Google Play Store hoặc trong chính ứng dụng. App Toolkit dùng để khám phá các ứng dụng đó; với vấn đề cụ thể của ứng dụng, hãy dùng các tùy chọn hỗ trợ của ứng dụng đó.</string>
    <string name="question_6">Danh sách ứng dụng trong App Toolkit được cập nhật bao lâu một lần?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit được cập nhật thường xuyên để bạn luôn thấy các ứng dụng mới nhất sử dụng thư viện AppToolkit. Ứng dụng mới hoặc các bản cập nhật quan trọng có thể xuất hiện ở đây.</string>
    <string name="question_7">Tại sao App Toolkit cần các quyền như truy cập Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Để hiển thị danh sách ứng dụng mới nhất, App Toolkit sử dụng truy cập Internet để lấy thông tin từ Google Play Store và hiển thị chính xác. Thông thường không cần các quyền xâm nhập khác.</string>
    <string name="question_8">Làm thế nào để gửi phản hồi về App Toolkit hoặc các ứng dụng?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Chúng tôi trân trọng phản hồi của bạn về App Toolkit và các ứng dụng được liệt kê. Bạn thường có thể tìm tùy chọn "Feedback" hoặc "Contact" trong cài đặt App Toolkit hoặc trên trang nhà phát triển ở Google Play Store. Phản hồi về thư viện AppToolkit cũng được hoan nghênh qua các kênh phù hợp.</string>
    <string name="question_9">Dữ liệu của tôi có an toàn khi sử dụng App Toolkit để tìm các ứng dụng khác không?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit chủ yếu lấy thông tin công khai về các ứng dụng được liệt kê. Khi bạn chọn cài đặt hoặc sử dụng một trong các ứng dụng đó, chính sách quyền riêng tư của ứng dụng đó sẽ áp dụng; hãy xem kỹ. Cách xử lý dữ liệu của App Toolkit được mô tả trong chính sách quyền riêng tư của nó.</string>
    <string name="components_title">Thành phần</string>
    <string name="components_section_buttons">Nút</string>
    <string name="components_section_fabs">Nút hành động nổi</string>
    <string name="components_section_inputs">Menu và nhập liệu</string>
    <string name="components_section_preferences">Tùy chọn</string>
    <string name="components_section_filters">Bộ lọc danh sách hàng đầu</string>
    <string name="components_button_primary">Nút chính</string>
    <string name="components_button_tonal">Nút tông màu</string>
    <string name="components_button_outlined">Nút viền</string>
    <string name="components_button_text">Nút văn bản</string>
    <string name="components_icon_content_description">Biểu tượng demo</string>
    <string name="components_fab_extended">Tạo</string>
    <string name="components_menu_label">Hiển thị menu</string>
    <string name="components_menu_option_primary">Hành động chính</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">Hành động phụ</string>
    <string name="components_option_alpha">Alpha</string>
    <string name="components_option_beta">Beta</string>
    <string name="components_option_gamma">Gamma</string>
    <string name="components_filter_popular">Phổ biến</string>
    <string name="components_filter_recent">Gần đây</string>
    <string name="components_preference_title">Mục tùy chọn</string>
    <string name="components_preference_summary">Văn bản phụ mô tả tùy chọn.</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">Tùy chọn phụ</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">Mục này hiển thị bố cục tùy chọn cơ bản.</string>
    <string name="components_switch_title">Tùy chọn công tắc</string>
    <string name="components_switch_summary">Cung cấp tóm tắt và công tắc.</string>
    <string name="components_switch_divider_title">Công tắc có vạch chia</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">Bao gồm chevron và vạch chia.</string>
    <string name="components_switch_card_title">Thẻ công tắc</string>
    <string name="components_checkbox_title">Tùy chọn hộp kiểm</string>
    <string name="components_checkbox_summary">Hiển thị hộp kiểm với phần tóm tắt tùy chọn.</string>
</resources>
