<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">App Toolkit में आपका स्वागत है</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">AppToolkit लाइब्रेरी की क्षमताओं का अन्वेषण करें। ऐसी ऐप्स खोजें जो लाइब्रेरी की क्षमता दिखाने और आपके Android विकास व उपयोगकर्ता अनुभव को बेहतर बनाने के लिए बनाई गई हैं।</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">ऐप्स खोजें</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit ऐप्स का चयन प्रस्तुत करता है, जिनमें से हर एक AppToolkit लाइब्रेरी के अलग-अलग पहलुओं को दिखाने और आपके Android अनुभव को बेहतर बनाने के लिए बनाया गया है। देखें कि AppToolkit लाइब्रेरी से क्या संभव है।</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">AppToolkit लाइब्रेरी को काम करते हुए देखें</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">यह ऐप दिखाती है कि AppToolkit लाइब्रेरी कैसे बहुमुखी, उपयोगकर्ता-केंद्रित ऐप्स बनाती है। लाइब्रेरी की अलग-अलग सुविधाएँ और कार्यान्वयन देखने के लिए नमूना ऐप्स देखें।</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">सभी ऐप्स</string>
    <string name="favorite_apps">पसंदीदा</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">पसंदीदा में कोई ऐप नहीं जोड़ी गई</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">ऐप सूची लोड नहीं हो सकी</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">ऐप्स लोड नहीं हो सकीं</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">पसंदीदा अपडेट नहीं हो सका</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">नेविगेशन लोड नहीं हो सका</string>
    <string name="open_random_app">रैंडम ऐप खोलें</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">ऐप साझा करें</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Google Play पर देखें</string>
    <string name="app_details_about_title">इस ऐप के बारे में</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">स्क्रीनशॉट</string>
    <string name="app_details_open_app">ऐप खोलें</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">App Toolkit क्या है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit एक ऐप है जिसे AppToolkit लाइब्रेरी से बनाई गई ऐप्स को प्रस्तुत और प्रदर्शित करने के लिए बनाया गया है। यह इस इकोसिस्टम को समझने और AppToolkit लाइब्रेरी को काम करते हुए देखने के लिए आपका मार्गदर्शक है।</string>
    <string name="question_2">App Toolkit में दिखाए गए अलग-अलग ऐप्स तक कैसे पहुँचूँ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit विभिन्न ऐप्स सूचीबद्ध करता है। किसी ऐप पर टैप करने पर आमतौर पर आपको अधिक जानकारी और Google Play Store से उसे इंस्टॉल या खोलने का लिंक मिलता है, ताकि आप उसे सीधे आज़मा सकें।</string>
    <string name="question_3">क्या App Toolkit में दिखाई गई ऐप्स मुफ़्त हैं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">App Toolkit में दिखाई गई कई ऐप्स बुनियादी सुविधाएँ मुफ़्त में देती हैं। कुछ में प्रीमियम संस्करण या इन-ऐप खरीदारी के ज़रिए उन्नत सुविधाएँ हो सकती हैं। हर ऐप का विवरण उसके Google Play Store पेज पर उपलब्ध है।</string>
    <string name="question_4">सूची में मौजूद किसी खास ऐप के बारे में अधिक कैसे जानूँ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">किसी ऐप के बारे में पूर्ण विवरण, उसकी सुविधाएँ और उपयोगकर्ता समीक्षाएँ देखने के लिए App Toolkit में उस ऐप पर टैप करें और उसके Google Play Store पेज पर जाएँ।</string>
    <string name="question_5">सूचीबद्ध ऐप्स में से किसी के लिए मदद या सपोर्ट कहाँ मिलेगा?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">हर ऐप के अपने सपोर्ट चैनल होते हैं, जो आमतौर पर उसके Google Play Store पेज या ऐप के अंदर दिए होते हैं। App Toolkit इन ऐप्स को खोजने के लिए है; ऐप-विशिष्ट समस्याओं के लिए उस ऐप के सपोर्ट विकल्पों का उपयोग करें।</string>
    <string name="question_6">App Toolkit में ऐप सूची कितनी बार अपडेट होती है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit को नियमित रूप से अपडेट किया जाता है ताकि आप हमेशा AppToolkit लाइब्रेरी का उपयोग करने वाली सबसे नई ऐप्स देख सकें। नई ऐप्स या महत्वपूर्ण अपडेट यहाँ दिखाई दे सकते हैं।</string>
    <string name="question_7">App Toolkit को इंटरनेट एक्सेस जैसी अनुमतियों की क्यों आवश्यकता है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">सबसे नई ऐप सूची दिखाने के लिए App Toolkit, Google Play Store से जानकारी प्राप्त करने और सही तरीके से दिखाने के लिए इंटरनेट एक्सेस का उपयोग करता है। आम तौर पर अन्य आक्रामक अनुमतियों की आवश्यकता नहीं होती।</string>
    <string name="question_8">App Toolkit या ऐप्स पर प्रतिक्रिया कैसे दें?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">App Toolkit और सूचीबद्ध ऐप्स पर आपकी प्रतिक्रिया सराहनीय है। आम तौर पर आप App Toolkit की सेटिंग में या Google Play Store के डेवलपर पेज पर "Feedback" या "Contact" विकल्प पा सकते हैं। AppToolkit लाइब्रेरी पर प्रतिक्रिया भी उपयुक्त चैनलों के माध्यम से स्वागत है।</string>
    <string name="question_9">क्या App Toolkit का उपयोग करते समय मेरा डेटा सुरक्षित है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit मुख्य रूप से सूचीबद्ध ऐप्स के बारे में सार्वजनिक रूप से उपलब्ध जानकारी प्राप्त करता है। जब आप इनमें से किसी ऐप को इंस्टॉल या उपयोग करना चुनते हैं, तो उस ऐप की अपनी गोपनीयता नीति लागू होती है; इसे जरूर देखें। App Toolkit का डेटा प्रबंधन उसकी अपनी गोपनीयता नीति में बताया गया है।</string>
    <string name="components_title">कॉम्पोनेंट्स</string>
    <string name="components_section_buttons">बटन</string>
    <string name="components_section_fabs">फ्लोटिंग एक्शन बटन</string>
    <string name="components_section_inputs">मेनू और इनपुट</string>
    <string name="components_section_preferences">प्राथमिकताएँ</string>
    <string name="components_section_filters">शीर्ष सूची फ़िल्टर</string>
    <string name="components_button_primary">प्राथमिक बटन</string>
    <string name="components_button_tonal">टोनल बटन</string>
    <string name="components_button_outlined">रूपरेखित बटन</string>
    <string name="components_button_text">टेक्स्ट बटन</string>
    <string name="components_icon_content_description">डेमो आइकन</string>
    <string name="components_fab_extended">बनाएँ</string>
    <string name="components_menu_label">मेनू दिखाएँ</string>
    <string name="components_menu_option_primary">प्राथमिक कार्रवाई</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">द्वितीयक कार्रवाई</string>
    <string name="components_option_alpha">अल्फ़ा</string>
    <string name="components_option_beta">बीटा</string>
    <string name="components_option_gamma">गामा</string>
    <string name="components_filter_popular">लोकप्रिय</string>
    <string name="components_filter_recent">हाल का</string>
    <string name="components_preference_title">प्राथमिकता आइटम</string>
    <string name="components_preference_summary">प्राथमिकता का वर्णन करने वाला द्वितीयक पाठ।</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">द्वितीयक प्राथमिकता</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">यह आइटम प्राथमिकता का आधार लेआउट दिखाता है।</string>
    <string name="components_switch_title">स्विच प्राथमिकता</string>
    <string name="components_switch_summary">सारांश और स्विच प्रदान करता है।</string>
    <string name="components_switch_divider_title">डिवाइडर सहित स्विच</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">एक शेवरॉन और डिवाइडर शामिल है।</string>
    <string name="components_switch_card_title">स्विच कार्ड</string>
    <string name="components_checkbox_title">चेकबॉक्स प्राथमिकता</string>
    <string name="components_checkbox_summary">वैकल्पिक सारांश के साथ चेकबॉक्स दिखाता है।</string>
</resources>
