<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Benvenuto in App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Esplora le funzionalità della libreria AppToolkit. Scopri applicazioni create per dimostrare la potenza della libreria e migliorare lo sviluppo Android e l’esperienza utente.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Scopri applicazioni</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit presenta una selezione di applicazioni, ognuna progettata per mettere in evidenza diversi aspetti della libreria AppToolkit e migliorare la tua esperienza Android. Scopri cosa è possibile fare con la libreria AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Vedi la libreria AppToolkit in azione</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Questa app mostra come la libreria AppToolkit crei applicazioni versatili e orientate all’utente. Esplora le app di esempio per vedere diverse funzioni e implementazioni della libreria.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Tutte le app</string>
    <string name="favorite_apps">Preferiti</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Nessuna app aggiunta ai preferiti</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Impossibile caricare gli elenchi di app</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Impossibile caricare le app</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Impossibile aggiornare il preferito</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Impossibile caricare la navigazione</string>
    <string name="open_random_app">Apri app casuale</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Condividi app</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Visualizza su Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Informazioni su questa app</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Screenshot</string>
    <string name="app_details_open_app">Apri app</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Che cos’è App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit è un’app progettata per presentare e dimostrare app create con la libreria AppToolkit. È la tua guida per esplorare questo ecosistema e vedere la libreria AppToolkit in azione.</string>
    <string name="question_2">Come accedo alle diverse app mostrate in App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit elenca varie applicazioni. Toccando una app di solito ottieni più informazioni e un link per installarla o aprirla dal Google Play Store, così da provarla direttamente.</string>
    <string name="question_3">Le app in evidenza in App Toolkit sono gratuite?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Molte app in evidenza in App Toolkit offrono un set base di funzionalità gratuite. Alcune possono avere funzioni avanzate tramite una versione premium o acquisti in-app. I dettagli di ogni app sono disponibili nella relativa pagina del Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">Come posso saperne di più su una specifica app elencata?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Per dettagli completi su un’app, le sue funzioni e le recensioni degli utenti, tocca l’app in App Toolkit per visitare la sua pagina sul Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Dove posso trovare aiuto o supporto per una delle app elencate?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ogni app ha i propri canali di supporto, di solito indicati sulla pagina del Google Play Store o nell’app stessa. App Toolkit serve a scoprire queste app; per problemi specifici, usa le opzioni di supporto di quella app.</string>
    <string name="question_6">Con quale frequenza viene aggiornata la lista delle app in App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit viene aggiornato regolarmente così da vedere sempre le app più recenti che usano la libreria AppToolkit. Nuove app o aggiornamenti importanti possono essere mostrati qui.</string>
    <string name="question_7">Perché App Toolkit richiede permessi come l’accesso a Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Per mostrare la lista più recente delle app, App Toolkit usa l’accesso a Internet per recuperare informazioni dal Google Play Store e mostrarle correttamente. In genere non richiede altri permessi invasivi.</string>
    <string name="question_8">Come posso inviare feedback su App Toolkit o sulle app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Il tuo feedback su App Toolkit e sulle app elencate è apprezzato. Di solito trovi un’opzione "Feedback" o "Contatto" nelle impostazioni di App Toolkit o nella pagina sviluppatore del Google Play Store. Il feedback sulla libreria AppToolkit è benvenuto tramite i canali appropriati.</string>
    <string name="question_9">I miei dati sono al sicuro quando uso App Toolkit per trovare altre app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit recupera principalmente informazioni pubbliche sulle app elencate. Quando scegli di installare o usare una di queste app, si applica la sua Informativa sulla privacy; assicurati di leggerla. La gestione dei dati di App Toolkit è descritta nella sua Informativa sulla privacy.</string>
    <string name="components_title">Componenti</string>
    <string name="components_section_buttons">Pulsanti</string>
    <string name="components_section_fabs">Pulsanti di azione flottanti</string>
    <string name="components_section_inputs">Menu e input</string>
    <string name="components_section_preferences">Preferenze</string>
    <string name="components_section_filters">Filtri elenco superiore</string>
    <string name="components_button_primary">Pulsante principale</string>
    <string name="components_button_tonal">Pulsante tonale</string>
    <string name="components_button_outlined">Pulsante con contorno</string>
    <string name="components_button_text">Pulsante di testo</string>
    <string name="components_icon_content_description">Icona demo</string>
    <string name="components_fab_extended">Crea</string>
    <string name="components_menu_label">Mostra menu</string>
    <string name="components_menu_option_primary">Azione principale</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">Azione secondaria</string>
    <string name="components_option_alpha">Alpha</string>
    <string name="components_option_beta">Beta</string>
    <string name="components_option_gamma">Gamma</string>
    <string name="components_filter_popular">Popolare</string>
    <string name="components_filter_recent">Recente</string>
    <string name="components_preference_title">Elemento di preferenza</string>
    <string name="components_preference_summary">Testo secondario che descrive la preferenza.</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">Preferenza secondaria</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">Questo elemento mostra il layout base della preferenza.</string>
    <string name="components_switch_title">Preferenza interruttore</string>
    <string name="components_switch_summary">Fornisce un riepilogo e un interruttore.</string>
    <string name="components_switch_divider_title">Interruttore con divisore</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">Include un chevron e un divisore.</string>
    <string name="components_switch_card_title">Scheda interruttore</string>
    <string name="components_checkbox_title">Preferenza casella di controllo</string>
    <string name="components_checkbox_summary">Mostra una casella di controllo con riepilogo opzionale.</string>
</resources>
