<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (©) 2026 Mihai-Cristian Condrea
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program. If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Maligayang pagdating sa App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Tuklasin ang mga kakayahan ng AppToolkit library. Maghanap ng mga app na ginawa upang ipakita ang lakas ng library at pagbutihin ang iyong Android development at karanasan ng user.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Tuklasin ang mga app</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">Ipinapakita ng App Toolkit ang isang pagpili ng mga app, bawat isa ay idinisenyo upang itampok ang iba’t ibang aspeto ng AppToolkit library at pagbutihin ang iyong karanasan sa Android. Tingnan kung ano ang posible gamit ang AppToolkit library.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Makita ang AppToolkit library sa aksyon</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Ipinapakita ng app na ito kung paano bumubuo ang AppToolkit library ng mga versatile at user-focused na app. Tuklasin ang mga sample na app upang makita ang iba’t ibang feature at implementasyon ng library.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Lahat ng app</string>
    <string name="favorite_apps">Mga paborito</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Walang app na idinagdag sa mga paborito</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Nabigong i-load ang mga listahan ng app</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Nabigong i-load ang mga app</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Nabigong i-update ang paborito</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Nabigong i-load ang nabigasyon</string>
    <string name="open_random_app">Buksan ang random na app</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Ibahagi ang app</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Tingnan sa Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">Tungkol sa app na ito</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Mga screenshot</string>
    <string name="app_details_open_app">Buksan ang app</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Ano ang App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Ang App Toolkit ay isang app na idinisenyo upang ipakita at i-demo ang mga app na ginawa gamit ang AppToolkit library. Ito ang iyong gabay upang tuklasin ang ecosystem na ito at makita ang AppToolkit library sa aksyon.</string>
    <string name="question_2">Paano ko maa-access ang iba’t ibang app na ipinapakita sa App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Naglalista ang App Toolkit ng iba’t ibang app. Kapag nag-tap ka sa isang app, karaniwan kang makakakita ng mas maraming impormasyon at link para i-install o buksan ito mula sa Google Play Store, upang masubukan mo ito agad.</string>
    <string name="question_3">Libre ba ang mga app na tampok sa App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Maraming app na tampok sa App Toolkit ang nag-aalok ng pangunahing hanay ng mga feature nang libre. Ang ilan ay may advanced na functionality sa pamamagitan ng premium na bersyon o in-app purchases. Matatagpuan ang detalye ng bawat app sa kani-kanilang page sa Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">Paano ako makakaalam nang higit pa tungkol sa isang partikular na app na nakalista?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Para sa kumpletong detalye tungkol sa isang app, mga feature nito, at mga review ng user, i-tap ang app sa App Toolkit upang bisitahin ang page nito sa Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Saan ako makakahanap ng tulong o suporta para sa isa sa mga nakalistang app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Ang bawat app ay may sariling mga channel ng suporta, karaniwang nakasaad sa page nito sa Google Play Store o sa loob ng app mismo. Ang App Toolkit ay para matuklasan ang mga app na ito; para sa mga isyung partikular sa app, gamitin ang mga opsyon ng suporta ng app na iyon.</string>
    <string name="question_6">Gaano kadalas ina-update ang listahan ng mga app sa App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Regular na ina-update ang App Toolkit upang palaging makita ang pinakabagong mga app na gumagamit ng AppToolkit library. Maaaring lumabas dito ang mga bagong app o mahahalagang update.</string>
    <string name="question_7">Bakit kailangan ng App Toolkit ng mga permission tulad ng Internet access?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Upang ipakita ang pinakabagong listahan ng app, gumagamit ang App Toolkit ng Internet access para kumuha ng impormasyon mula sa Google Play Store at ipakita ito nang tama. Karaniwan ay hindi na kailangan ng iba pang invasive na permission.</string>
    <string name="question_8">Paano ako makakapagbigay ng feedback tungkol sa App Toolkit o sa mga app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Pinahahalagahan ang iyong feedback tungkol sa App Toolkit at sa mga nakalistang app. Karaniwan kang makakakita ng opsyong "Feedback" o "Contact" sa mga setting ng App Toolkit o sa developer page sa Google Play Store. Tinatanggap din ang feedback tungkol sa AppToolkit library sa pamamagitan ng angkop na mga channel.</string>
    <string name="question_9">Ligtas ba ang aking data kapag gumagamit ako ng App Toolkit upang makahanap ng iba pang app?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Karamihan sa kinukuha ng App Toolkit ay pampublikong impormasyon tungkol sa mga nakalistang app. Kapag pinili mong i-install o gamitin ang isa sa mga app na ito, ang sariling patakaran sa privacy ng app ang masusunod; pakisuri ito. Ang paghawak ng data ng App Toolkit ay nakasaad sa sarili nitong patakaran sa privacy.</string>
    <string name="components_title">Mga bahagi</string>
    <string name="components_section_buttons">Mga button</string>
    <string name="components_section_fabs">Mga floating action button</string>
    <string name="components_section_inputs">Mga menu at input</string>
    <string name="components_section_preferences">Mga kagustuhan</string>
    <string name="components_section_filters">Mga filter ng nangungunang listahan</string>
    <string name="components_button_primary">Pangunahing button</string>
    <string name="components_button_tonal">Tonal na button</string>
    <string name="components_button_outlined">Button na may outline</string>
    <string name="components_button_text">Text na button</string>
    <string name="components_icon_content_description">Demo na icon</string>
    <string name="components_fab_extended">Lumikha</string>
    <string name="components_menu_label">Ipakita ang menu</string>
    <string name="components_menu_option_primary">Pangunahing aksyon</string>
    <string name="components_menu_option_secondary">Pangalawang aksyon</string>
    <string name="components_option_alpha">Alpha</string>
    <string name="components_option_beta">Beta</string>
    <string name="components_option_gamma">Gamma</string>
    <string name="components_filter_popular">Sikat</string>
    <string name="components_filter_recent">Kamakailan</string>
    <string name="components_preference_title">Item ng kagustuhan</string>
    <string name="components_preference_summary">Pangalawang text na naglalarawan ng kagustuhan.</string>
    <string name="components_preference_secondary_title">Pangalawang kagustuhan</string>
    <string name="components_preference_secondary_summary">Ipinapakita ng item na ito ang pangunahing layout ng kagustuhan.</string>
    <string name="components_switch_title">Kagustuhan sa switch</string>
    <string name="components_switch_summary">Nagbibigay ng buod at switch.</string>
    <string name="components_switch_divider_title">Switch na may divider</string>
    <string name="components_switch_divider_summary">May kasamang chevron at divider.</string>
    <string name="components_switch_card_title">Switch card</string>
    <string name="components_checkbox_title">Kagustuhan sa checkbox</string>
    <string name="components_checkbox_summary">Ipinapakita ang checkbox na may opsyonal na buod.</string>
</resources>
