<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">مرحبًا بك في App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">استكشف إمكانات مكتبة AppToolkit. اكتشف تطبيقات صُممت لعرض قوة المكتبة وتعزيز تطوير Android وتجربة المستخدم.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">اكتشف التطبيقات</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">يوفر App Toolkit مجموعة من التطبيقات، صُمم كل منها لإبراز جوانب مختلفة من مكتبة AppToolkit وتحسين تجربتك على Android. شاهد ما يمكن تحقيقه باستخدام مكتبة AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">شاهد مكتبة AppToolkit قيد الاستخدام</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">يوضح هذا التطبيق كيف تُنشئ مكتبة AppToolkit تطبيقات مرنة ومتمحورة حول المستخدم. استكشف تطبيقات العينات لرؤية ميزات وتنفيذات مختلفة للمكتبة.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">جميع التطبيقات</string>
    <string name="favorite_apps">المفضلة</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">لا توجد تطبيقات في المفضلة</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">تعذر تحميل قوائم التطبيقات</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">تعذر تحميل التطبيقات</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">تعذر تحديث المفضلة</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">تعذر تحميل التنقل</string>
    <string name="open_random_app">فتح تطبيق عشوائي</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">مشاركة التطبيق</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">عرض على Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">حول هذا التطبيق</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">لقطات الشاشة</string>
    <string name="app_details_open_app">فتح التطبيق</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">ما هو App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit هو تطبيق صُمم لعرض وإظهار التطبيقات المبنية بمكتبة AppToolkit. إنه دليلك لاستكشاف هذا النظام البيئي ورؤية مكتبة AppToolkit قيد الاستخدام.</string>
    <string name="question_2">كيف أصل إلى التطبيقات المختلفة المعروضة في App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">يعرض App Toolkit تطبيقات متنوعة. عند النقر على تطبيق، ستحصل عادةً على مزيد من المعلومات ورابط لتثبيته أو فتحه من Google Play Store لتجربته مباشرةً.</string>
    <string name="question_3">هل التطبيقات المعروضة في App Toolkit مجانية؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">العديد من التطبيقات المعروضة في App Toolkit توفر مجموعة أساسية من الميزات مجانًا. قد تتوفر ميزات متقدمة عبر نسخة مميزة أو عمليات شراء داخل التطبيق. يمكن العثور على تفاصيل كل تطبيق في صفحته على Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">كيف يمكنني معرفة المزيد عن تطبيق محدد في القائمة؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">للحصول على تفاصيل كاملة حول تطبيق وميزاته ومراجعات المستخدمين، انقر على التطبيق داخل App Toolkit لزيارة صفحته على Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">أين يمكنني العثور على المساعدة أو الدعم لتطبيق من التطبيقات المدرجة؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">لكل تطبيق قنوات دعم خاصة به، وغالبًا ما تكون موضحة في صفحته على Google Play Store أو داخل التطبيق نفسه. App Toolkit مخصص لاكتشاف هذه التطبيقات؛ وللمشكلات الخاصة بالتطبيق، استخدم خيارات دعم ذلك التطبيق.</string>
    <string name="question_6">كم مرة يتم تحديث قائمة التطبيقات في App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">يتم تحديث App Toolkit بانتظام حتى ترى دائمًا أحدث التطبيقات التي تستخدم مكتبة AppToolkit. قد تظهر تطبيقات جديدة أو تحديثات مهمة هنا.</string>
    <string name="question_7">لماذا يحتاج App Toolkit إلى أذونات مثل الوصول إلى الإنترنت؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">لعرض أحدث قائمة بالتطبيقات، يستخدم App Toolkit الوصول إلى الإنترنت لجلب المعلومات من Google Play Store وعرضها بدقة. عادةً لا يحتاج إلى أذونات أخرى متطفلة.</string>
    <string name="question_8">كيف يمكنني إرسال ملاحظات حول App Toolkit أو التطبيقات؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">نُقدّر ملاحظاتك حول App Toolkit والتطبيقات المدرجة. يمكنك عادةً العثور على خيار "ملاحظات" أو "اتصال" في إعدادات App Toolkit أو على صفحة المطور في Google Play Store. كما نرحب بالملاحظات حول مكتبة AppToolkit عبر القنوات المناسبة.</string>
    <string name="question_9">هل بياناتي آمنة عند استخدام App Toolkit للعثور على تطبيقات أخرى؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">يجلب App Toolkit في الغالب معلومات متاحة علنًا حول التطبيقات المدرجة. عندما تختار تثبيت أحد هذه التطبيقات أو استخدامه، تسري سياسة الخصوصية الخاصة به؛ لذا يُرجى مراجعتها. يرد شرح معالجة بيانات App Toolkit في سياسة الخصوصية الخاصة به.</string>
</resources>
