<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Bienvenue dans App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Explorez les capacités de la bibliothèque AppToolkit. Découvrez des applications conçues pour démontrer la puissance de la bibliothèque et améliorer votre développement Android et l’expérience utilisateur.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Découvrez des applications</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit propose une sélection d’applications, chacune conçue pour mettre en valeur différents aspects de la bibliothèque AppToolkit et améliorer votre expérience Android. Voyez ce qu’il est possible de faire avec la bibliothèque AppToolkit.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Voyez la bibliothèque AppToolkit en action</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Cette application montre comment la bibliothèque AppToolkit crée des applications polyvalentes et centrées sur l’utilisateur. Explorez les applications d’exemple pour voir différentes fonctionnalités et implémentations de la bibliothèque.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Toutes les applications</string>
    <string name="favorite_apps">Favoris</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Aucune application ajoutée aux favoris</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Échec du chargement des listes d’applications</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">Échec du chargement des applications</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">Échec de la mise à jour du favori</string>
    <string name="error_failed_to_load_navigation">Échec du chargement de la navigation</string>
    <string name="open_random_app">Ouvrir une application aléatoire</string>

    <!-- App details bottom sheet -->
    <string name="app_details_share_content_description">Partager l’application</string>
    <string name="app_details_view_on_play_store">Voir sur Google Play</string>
    <string name="app_details_about_title">À propos de cette application</string>
    <string name="app_details_screenshots_title">Captures d’écran</string>
    <string name="app_details_open_app">Ouvrir l’application</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Qu’est-ce qu’App Toolkit ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit est une application conçue pour présenter et démontrer des applications créées avec la bibliothèque AppToolkit. C’est votre guide pour explorer cet écosystème et voir la bibliothèque AppToolkit en action.</string>
    <string name="question_2">Comment accéder aux différentes applications affichées dans App Toolkit ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit répertorie diverses applications. En appuyant sur une application, vous obtenez généralement plus d’informations et un lien pour l’installer ou l’ouvrir depuis le Google Play Store, afin de l’essayer directement.</string>
    <string name="question_3">Les applications présentées dans App Toolkit sont-elles gratuites ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">De nombreuses applications présentées dans App Toolkit offrent un ensemble de fonctionnalités de base gratuitement. Certaines peuvent proposer des fonctionnalités avancées via une version premium ou des achats intégrés. Les détails de chaque application se trouvent sur sa page correspondante du Google Play Store.</string>
    <string name="question_4">Comment en savoir plus sur une application précise ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Pour des détails complets sur une application, ses fonctionnalités et les avis des utilisateurs, appuyez sur l’application dans App Toolkit pour visiter sa page sur le Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Où puis-je trouver de l’aide ou du support pour l’une des applications listées ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Chaque application dispose de ses propres canaux d’assistance, généralement indiqués sur sa page du Google Play Store ou dans l’application. App Toolkit sert à découvrir ces applications ; pour un problème spécifique, utilisez les options d’assistance de cette application.</string>
    <string name="question_6">À quelle fréquence la liste des applications est-elle mise à jour dans App Toolkit ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">App Toolkit est mis à jour régulièrement pour que vous voyiez toujours les dernières applications utilisant la bibliothèque AppToolkit. De nouvelles applications ou des mises à jour importantes peuvent apparaître ici.</string>
    <string name="question_7">Pourquoi App Toolkit a-t-il besoin d’autorisations comme l’accès à Internet ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Pour afficher la liste la plus récente d’applications, App Toolkit utilise l’accès à Internet pour récupérer les informations depuis le Google Play Store et les afficher correctement. Il ne nécessite généralement pas d’autres autorisations invasives.</string>
    <string name="question_8">Comment puis-je envoyer des commentaires sur App Toolkit ou les applications ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Vos retours sur App Toolkit et les applications listées sont appréciés. Vous trouverez généralement une option "Commentaires" ou "Contact" dans les paramètres d’App Toolkit ou sur la page développeur du Google Play Store. Les retours sur la bibliothèque AppToolkit sont également les bienvenus via les canaux appropriés.</string>
    <string name="question_9">Mes données sont-elles en sécurité lorsque j’utilise App Toolkit pour trouver d’autres applications ?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit récupère principalement des informations publiques sur les applications listées. Lorsque vous choisissez d’installer ou d’utiliser l’une de ces applications, la politique de confidentialité de cette application s’applique ; pensez à la consulter. Le traitement des données d’App Toolkit est décrit dans sa propre politique de confidentialité.</string>
</resources>
